每天吃壽司 20200519

スシクイネェ

我老婆

I love you too

邊個黎

世紀大美人金村美玖

短裙仔

你個名冇乜說服力

仲跌帶